[突發有圖]今日去朋友到拜年見到佢老母個西！

？

?

為乜

？你老母

點證明係佢老母

幽默感唔係人人都有 樓豬應該想講煮餸嗰啲篩

o yeah

❓

有無 lum 下佢

粉篩？哈哈哈哈
這個名字很好笑 .jpg

抄dom生真係好撚柒